葉劉真係好慘

連張建宗都有人諗起點解唔制裁佢
葉劉係提都冇人提
仲衰過廿八座大王

因為葉劉有份督灰保平安

葉劉之前去美國其實係表忠同督灰

督灰先鋒